175 2018 2382 2007 1918 苦主圍爐區

睇住人地升，真係仲慘過跌市

2382折細入唔入得過

可能有一下炒高嘅，但之後應該都落返

2382苦主報到

3333 呢

瑞聲

唉

好燈

蘋果cut單，我都唔知止唔止蝕好

高j左1918
今日已走
輸5000 妖股黎 仆街
終極撚狗股

2018 $156

我都係高j左1918

竟然仲hold住，佩服

渣緊個信念，我長渣

25.05入左兩手175
點知低處未算低

好驚會幫大户接貨

配股黎講2007算跌得少比起1918，或暫可能仲有一波 。想低啲再入多手

報到
投降輸一半ok?

APPL 係高位無跌過,驚閪咩

1918 頭肩底？

2382 3手... 有兩手$140一手$114...
放剩一手

2007 17.73入，好在回反配股前放左。

但175仆曬街，諗緊strong hold一排定止。明明業績好似好勁，dklm

受唔受1478 既苦主

175

係咪腦魔入哂

same here

捱緊

諗住短炒炒格仔變長揸
40蚊蟹貨區真係好硬 掂左幾次都唔破
好在買左平安填保翻d loss

升市都日日兩蚊咁跌
遲下大市調整真係跌到20蚊都唔奇…

175 頭肩頂

175好難捱

格車擺住停車場先啦

好似比人強姦咁

巴打好有米

四手2018 142均價...

聽日入一手以示支持 睇好2018做埋光學搶埋2382碗飯

沈大師今日話瑞星唔掂
燃點左我嘅希望

仲有1211

175真係冇得救

聽日即刻升番10蚊!

SC 左1月 175 25同26蚊 希望真係頭肩頂

點解可以頭肩頂到咁完美，唔想放但又可能永遠返唔到上去，或者等10年

1478呢

靚到真係好似教學sample咁

只是全部在財經台問過buy or not，但冇買

（only 1478still hold，之前一路蝕一路換馬，蝕到pk)

因為要砌個"巨乳"pattern for 巨乳人妻

19蚊冇走到

而家平手走到都叫執得返d手續費

即係175有排未上返????半年有無機..

2007今日放曬2手 跌穩再入

冇

跟著俾batman狙擊

會唔會諗住止蝕？

內房坐多2個月咪又升番

D廢股輸咗5000蚊

2007 18蚊

175係咪真係無救啦

175牛$24.5打，今日止蝕冇一半
1918正股月高收十字星果日既day low入左，賬面蝕緊一皮

大師祝福了

大師祝福多幾次

得到大師祝福 聽日爆升

18.5
諗緊走唔走好

高追左既10%內好止蝕喇
除非本多唔怕坐

好估吳怕渣

1478 join 埋 ok ?

Apple 仲日日升，屌佢

你想點救？佢幾蚊貨仔升上來，
就算插到10蚊，啲基金佬都仲賺住笑

175 27蚊入
好彩25.7止左蝕

奇蹟爆返上去ok?

入唔入2382好

我加多隻941

重唔入 112啦